好老實講 唔出警察 唔出美國國歌 唔去機場 唔全地區佔路

邊有外國人理你 重點係訴求清晰

光